# RoboCode
{
    "Nome": "Sliphy",
    "Criador": "Renato Marcelo",
    "Texto": O meu robo, é bom no confronto de 1x1, contra robôs que se movimentam muito, principalmente aqueles que ficam rodando, porém se o robô for do tipo que não se movimenta e focar em acerta o alvo, meu robo facilmente eliminado. Gostei da experiencia de  conseguir programar os movimentos, mas não conseguir tornar o mais forte por não tanto conhecimento sobre java, me apareceu diversos erros, mas no fim conseguir terminar.
 
}
